怕me too而更改女同事工作模式（一般會導致減少工作機會）點解屬歧視

而家所有文明社會無不敬me too而遠之
有公司提出減少女性公幹機會 或只安排全部女性公幹
或在其他方面減少甚至杜絕男同事同女同事不必要既接觸點解屬歧視？

因應新既社會風氣，顯然部分女性對男性同事反感
好多人 無啦啦出嚟me too
事實上唔係個個男人都係強姦犯
為左唔比人入 惟一方面係唔好同女同事有多餘既接觸
當中包括以上提及既 係公幹時 盡可能唔好安排異性一同公幹。唔排除有僱主為左從源頭減少爭嗌
打從一開始就唔請女人

呢啲叫歧視？咁男清潔工唔入得女廁清楚又構唔構成歧視？個清潔工一定會偷睇你？
男護士唔做得女病房 又構唔構成歧視？因為呢個原因 男護士工作機會真係少左好多
仲有數唔清 因為男性身份而受限既工種
點解女權份子只睇到自己既失 睇唔到人地時失？

因為佢地係女權份子